平安夜 721 元朗站正在重演

蘋果live

班廢閪又出黎？

?

出黎做乜柒

?????

咩事

講多少少

得green object？

咩都唔講想引起恐荒

呀sir你好

Sorry for標題黨，今次係狗隻直接駐場，打手都廢事請

拉

風頭火勢玩標題
拉

以為又嚟白衫班垃圾

標題黨收皮啦，當傳fake news 論

728元朗

又係你呀？香園圍到底出左咩事令你一篇理性的文都寫不出呀？

現埸人士已趕走動物

屌你老母標題黨

fake news

其實有咩標題黨

根本係換撚左衫

佢地都係度恐嚇人

同721 完全同一班友

誇張法

屌，以為元朗又有白衫，可唔可以出好個標題先?

妖

拉啦

標題黨

屌你老母

愈拉愈上熱門第一

嚇撚死
標題黨

事實證明連登個熱門系統係on9

樓主標題黨，不過知你冇心嘅

個「拉」係咪都冇用

玩標題

拉唔走個post

屌你老母風頭火勢搞呢啲post, 你對唔對得住手足

你有無諗過開個咁既po會有咩影響？

狼來了消耗大家心神？

咪推

屌

咪推po